上屆世界盃TVB明明好多女睇 今屆VIUTV搞嘜

VIUTV個CAM MAN真係好唔專業

唔想睇數據閪囉

廠景有喜殷夠

睇阿輝夠

佢地支持本土
擺哂係廠景